新年第一天 他在家門外被墜毀直升機砸死

巴西一名男子在新年第一天就遭遇死劫。該男子周二和父親喝完咖啡走出家門後，突然被一架墜落的觀光直升機擊中，當場慘死路邊。
該起意外發生在聖保羅市濱海小鎮烏巴圖巴（Ubatuba）。一架觀光直升機正載著一對夫妻觀光客起飛空中遊覽時，直升機一起飛就狀況有異，機師努力穩住機身，然仍於起飛不久後往地面墜落，整個過程全被機上乘客用手機拍下。
直升機墜毀時不幸擊中路人、42歲的萊特（Alessandro Correia Leite）。萊特當場身亡，機上的2名觀光客僅受輕傷，機師則是毫髮無傷。
萊特父親尼托（Antonio Correa Leite Neto）表示，意外發生前，他和兒子才剛在家裡喝咖啡：「我和他喝了一杯咖啡。他喝完後出門，而我則是回房間休息。」沒想到兒子踏出門不久，他聽見直升機墜毀聲音，立刻跑出家門查看，發現有人傷亡，還要另一個孩子趕快報警。尼托說：「我走近觀察，但一開始沒發現那是我兒子。」
警方目前正在調查墜機原因。直升機所屬公司表示，對於致命意外感到十分不幸，將盡全力協助死者家屬。（桂家齊／綜合外電報導）

死劫難逃

死神來了

Donnie Darko